紅館d平台位係咪要傷殘先坐得？

唔知點解平d